警察疑犯酷刑罪打病人 vs 行使基本法內示威遊行權利

自推

10連

1

2

3

推

4
一定要告番酷刑罪

5

一定要告番酷刑罪

6
一定要告番酷刑罪

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告